用一兆過大海推手百家樂,贏咗我即刻支持填海

sidebet埋港共dq參選人

無你支持成唔到事？

放銀很食息都夠你過世啦

唔食息已經夠過世

邊個庄受你一兆

大陸

一野推到何生破產

一兆=一百萬？